有冇人做過/apply咗afcd intern?

下星期in 求指路

絲打係咪in過afcd既bio/env project?
可唔可以分享一下？